{"Fuerte apoyo del Gobierno Nacional para la ejecuci\u00f3n de obras Merlo": {"contenido": "El intendente de la Villa de Merlo, Juan \u00c1lvarez Pinto, acompa\u00f1ado por el secretario de Servicios P\u00fablicos, Eloy Biassi y el director de Gesti\u00f3n del Agua de la Municipalidad, Alejandro Strelin, han cerrado un acuerdo con el Gobierno Nacional para solventar una serie de obras h\u00eddricas que ser\u00e1n fundamentales para el desarrollo de Villa de Merlo.\n\nLos convenios firmados con el Ministro de Obras P\u00fablicas de la Naci\u00f3n, Gabriel Katopodis, tienen como objetivo principal la sustituci\u00f3n del ca\u00f1o de asbesto cemento ubicado en la Avenida del Sol, el cual es el ca\u00f1o maestro principal de abastecimiento de agua en Merlo. Asimismo, se contempla la construcci\u00f3n de un acueducto maestro que permitir\u00e1 la interconexi\u00f3n de tres arroyos relevantes para nuestro sistema h\u00eddrico, el de Cerro de Oro, Rinc\u00f3n del Este y Piedra Blanca.\n", "autor": "Anonimo", "ubicacion": "Merlo", "mostrar": true, "categoria": "Obras Publicas", "fecha": "17/11/2023 03:33"}, "Otro robo en Barracas: un ladr\u00f3n fuera de control intent\u00f3 lastimar a los polic\u00edas y se autolesion\u00f3": {"contenido": "La esquina de Olavarr\u00eda y la avenida Montes de Oca, en el coraz\u00f3n comercial del barrio porte\u00f1o de Barracas, se llen\u00f3 este mi\u00e9rcoles por la tarde de patrulleros de la Polic\u00eda de la Ciudad luego de que un ladr\u00f3n entrara armado con un cuchillo a robar, al menos, en un pet-shop. Luego, intent\u00f3 lastimar a los agentes que pretend\u00edan llev\u00e1rselo detenido y, tambi\u00e9n, autolesionarse. Lo hab\u00edan capturado los vecinos.\n", "autor": "Anonimo", "ubicacion": "Barracas", "mostrar": true, "categoria": "Robo", "fecha": "17/11/2023 03:33"}, "SOMOS TODOS MONTIELLLL, MONTIEL AL ARCOOOOOOOOO": {"contenido": "Es el penal so\u00f1ado por cualquier pibe, que arranc\u00f3 a jugar en los bald\u00edos, en el barrio, en la calle, en la vereda, en el pueblo, en la plaza. Y ese es Montiel. Somos todos Montiel. Gonzalo, vamos. Montiel al arcooooo\u2026 Argentina Campe\u00f3n del Mundo.\n", "autor": "usuario", "ubicacion": "La bombonera", "mostrar": false, "categoria": "Otras", "fecha": "17/11/2023 03:33"}, "Reunion en plaza de mayo": {"contenido": "El gobierno nacional cita a todos los argentinos a una reuion en plaza de mayo de manera obligatoria. \u00bfVivimos en una dictadura?\nLa reunion se realiza para recordar a los soldados de malvinas. \u00a1Viva la patria!\n", "autor": "usuario", "ubicacion": "plaza de mayo", "mostrar": true, "categoria": "Eventos de emergencia", "fecha": "28/11/2023 00:17"}}